Spectrumanalyse van het zwarte poeder wijst onmiskenbaar naar de aanwezigheid van een onbekend element met een schitterende groep van drie lijnen in het groen, en het is mogelijk dat het combineert met argon om een ​​verbinding te vormen die tegelijkertijd werkt dodelijk effect op een bestanddeel in het bloed.
